覺唔覺哲學係有錢人既玩意???

尼采, 叔本華呢D本身有錢到仆街
先有時間諗下哲學

窮撚搵食都唔得閒, 哲學WFC

食飯睡覺打丁丁吧啦
所謂哲學而家係人民幣面前都係屎

真 冇錢邊有可能探究世界嘅真理

維根斯坦屋企直情富可敵國

Philosopher king 係要人養嫁啦

牟宗三？

其實係
連馬斯洛需求層次理論 入面啲低層都未滿足
係冇乜時間玩哲學